有冇巴絲打知道呢個係咩印尼甜點？

男友話中意食 想整畀佢食

呢個唔係鹹架咩？ 印尼粉粿喎

呢啲唔係甜點黎，係dumpling
入面有沙葛，食落爽口

真的嗎

搵唔到食譜

冇睇錯既話應該係羊腩煲